發夢住過工廈嘅巴絲請入

有冇巴絲發夢住過工廈？想問問題啊

地方：鰂魚涌或大角咀
呎數：不限
月租：3000-3500
人數：1個

我下星期就去地產舖問，唔想知水魚 究竟呢個區、呢個價，個質素大概係點？
感謝各位解答

有無廁所廚房？

見過人住
有曬床有曬廳
廁所就唔係好知有冇
不知幾正

push